37歲保安大叔戴上假髮、略花姻妝、姿態竟有如18歲少女

呢啲就有圖

又玩faceapp

真唔真 呃得下人

想嘔🤢

女的話似38歲

好樣衰，唔男唔女，感覺又污糟